手足們條腰好夠硬

好滾動呀呀呀
多謝手足
繼續黃色生活圈啦

Push

9

8

7

6

5

4

3

2

1

光時

努力付豬洗水

曲線定直線後悔
手足好波 繼續努力

4成少咗啲
要令佢剩返4%就差唔多

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

4成咁少 唔夠喎
等執笠啦 垃圾

Tui

消費者老馮要幫襯你？

邊間 請問

無知真係好可怕

好似未識驚喎

好撚想有朝一日睇到佢路過比狗用pepper spray噴

「因為我撐警」
你撐緊暴政呀

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

秒認同左
但慢殺算啦
秒殺怕有反彈

政見唔同，再加上佢無知姐，唔洗裝修嘅

佢係中國人嘛 咪叫番啲蝗食囉

搵一兩間試水溫

依間本身難食

佢應該諗十世都唔明兩者嘅分別

跟返黃藍黑指標
唔搞亂隊型
一下子跌四成就要做埋星期日
星期日升仙咩
再維持多一陣開廿四都收皮

講過幾多次
政見係藍未至於需要裝修
係要間鋪做到害人，埋沒良心既行為先會實施

如果政見唔同就要裝修，手足會好忙
而且錯重點，比位人入
而佢幫狗，就等佢冇咗我們生意已經夠
等佢自己受惡果，下下裝修會冇咗個意義

唔好再推藍裝修

Btw
一切依照手足決定

一路睇一路口講
抵撚死啊屌

因為我撐咗個......警
作為一個中國人呢......

收皮啦
快撚啲執

睇下佢撐得幾耐

心涼
等狗嚟支持你囉

就憑你最尾果句，你又幫自己爭取少多四成

手足正確
難保下一個受訪藍絲跌八成生意

諗起都興奮

我真係恭喜你

推 呢個真 唔好下下都裝修

4成咁少

仲有六成未跌，有改善空間

dllm 你唔係撐左個警啊！係撐左督屎啊！
利申 多左好多後生客啊舖頭！

唔裝修 睇佢慢慢捱 慢慢死

生意失敗就賴？
唔識迎合市場需要，生意失敗係必然

其實好多

簡單講

平時可能都係賺緊四五成

呢家跌四成啫係白做

你至少有30000個客人

老老實實，有唔同意見唔出奇，大家把尺完全唔同，同藍店講黎都晒氣
但我地d錢有限，幫襯番自己人，幫襯d我地覺得欣賞ge鋪頭，無論係品格定質素方面都好，咁係好自然ge事
所以，大家做得好

其實我覺得未去到對手足有直接傷害，都唔洗裝修
大大力杯葛佢就夠，自自然會收皮

但美心係衰抹黑
中資係政治表態
所以裝修先會被接受

齋藍就罷食算啦，捱到年尾都捱唔到下年

佢講得好岩, 警察本身應該係企係市民個邊, 但屌你老母理想還理想, 現實係點都唔知就收皮啦, 一定要擺到佢收皮

呢d未去到裝修程度，因為好快會自然死亡

資源有限
幫襯完黃店已經無錢去藍店消費

聽到果句真係嘔心

作為中國人

14 億人市場

跌得4成咁少
跌到得翻4%6就差唔多

721 警黑合作
仲要撐警？

有良知既都唔會幫襯佢！

剩係一句作為一個中國人已經可以永世backlist

沉默的大多數你哋係邊啊

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

又推返d舊片上黎做乜鳩

店主真心膠多

講咩警察克盡己任

黑盡己任炸掛

唔撚食！

繼續做你嘅中國人
請去大灣區

人一藍腦變差

殘

條片講完中國人都幫我地停撚咗佢

你搞人藍屍小店

藍屍都可以搞番黃小店

除非做得好離譜 或者同班仆街黑社會警狗有密切重大關係

倒如福建佬 元朗班仆街 咁

其餘藍店罷食足夠

nice

屌拿聲
福建人...

講撚到好似有人害佢咁
而家老奉比生意佢做咩
做佢班藍絲買爆佢啦

要幫佢推廣，藍色食店

抵死

叫d黑警去幫襯你啦

唔知佢有無份拎刀斬過人
拎熱水淋過人

push

支持藍絲買飽佢

作為一個中國人 你都係快啲摺埋間舖退休啦

就係因為你撐警所以先唔撚俾生意你做你叫啲廢老垃圾藍絲幫你啦

原來我地簡黃店黎食 真係有用架 正!!!

快執la

政見係藍都唔洗裝修既
等佢慢慢死

做得好

啲努力流晒水

一定要認清黃店先好幫襯

你唔係因為你支持警察所以無生意
係你咪撚野都唔知 唔去了解 就去支持警察

同意 政見唔同 罷食罷買就得

一定要撐到執笠 咪撚轉軚啊

睇你捱到幾耐

其實即係邊間？

普通藍店唔洗搞, 佢自己摺埋最證明到大家努力

自己做左選擇仲問點解

吉野家marketing部門點睇？

誠哥六萬蚊幫佢續到兩三個月命，大家要更加堅決抵制

呢間乜嚟？

個八婆當初發哥見佢新移民單親孤兒仔幫佢吹雞幫襯，一有少少成績就想出賣香港人，正反骨蝗

佢睇到理想嘅警察，但睇唔到現實嘅警察.....市民最初對警察都冇悪意只知佢哋係被用作政治工具，但在實際執行職務已經過晒火位，係一次又一次，而且升至警權過大，所以市民反抗........

支持狗隊唔係政見問題 係良知問題 咁撚大個人都唔
明 你無良知咪唔幫襯你囉 就係咁簡單 唔洗再扮可憐

youtube comment有個係：
「以前香港人因同情而幫助你, 當香港人受難之時就反轉豬肚........ 」
唔好意思唔知發生咩事 有無人可以解答

幾時執笠呀？
到時過嚟賀一賀你啦

間野係邊 幫佢check 下衛生先

雖然就唔同立場
但都希望手藝,文化可以留傳落去既
只求前線放過人地一條生路

食住個勢，硬到佢執笠

友口"褔" ，真正個字唔識打
位置：太和三多隔離

呢間友口馥成日用單親媽媽辛苦養家做宣傳 但其實係二奶搶人老公

唔撚用腦

諗下自己榮飯班主係邊班族群先啦
憑乜撚野要食你既野

黃金生活圈！

想唔想整個十成熟

唔後悔就得啦

杯葛唔係大陸玩先咩 你睇下而家黃秋生 杜汶澤仲有冇戲拍
用返中國呢套對你姐 洗唔洗咁大怨氣

國泰點裝

值得尊敬
無知真係好可怕
唔係因為你撐警
係因為你撐緊極權助長緊暴政
仲要覺得自己好無辜
不過我諗佢到執笠嗰刻都唔會明

唔好去申請曱甴王李嘉誠支助呀

冇諗過最大嘅藍店之一係八達通咩？就算初初唔方便，都要轉軚唔好再用八達通啦！

党鐵佔八達通八成股份，我哋係咪仲要日日嘟咭嘟得咁爽？

當初大大聲支持殺人兇手
好啦，無生意喇又要係到呻

之前好似講到好辛苦咁捱間鋪出黎

大埔
友口馥

傻閪
你撐警？咁黑警有冇撐你？

咩名。我推爆佢。

拉條腸粉著咩撚西廚衫on撚鳩

Youtube留言果度有個傻閪支國人又亂用民主呢個詞想串人

弱智,依家一定要比錢你賺?仲係到話要你用賺左的補貼落去

食屎啦
無腦無良知有罪架

唔係唔比你撐警

你咪撐囉，好自由㗎成件事
不過咁你叫番你啲popo幫你增加下啲生意額囉
橫掂班popo咁多OT 錢 唔係唔叫佢地幫襯你呀

點會怪消費者杯葛做生意既明買明賣
但係你餐廳咁普通，再加埋你既一番偉論
跌生意額就係你嘅結果
硬食啦八婆

認真 你罷左先再講，如果真係有一部份人罷左，就算大型連鎖都會有壓力，始終真係有一部份income無左，自然會執分店，下下一嚟就裝修只會顯得衝動唔理性

呢個八婆返支那啦

佢個語氣點解可以咁平穩

唔抵可憐

依條臭化係二奶嚟嫁

三月嘅事